[一齊玩股票] 終於有強國人add錯我whatsapp

返工悶悶地，諗住叫佢買小米同100毛

LM先

小心，無SFC 牌叫人買股票有機會要上身

明白，唔會直接畀投資意見

不要緊啦 你有沒有玩股票
好一招反客為主

大6好似連唔到Telegram

強國嘅產業真係好單一，個個都開美容店

領導認錯人

咁快就唔想傾

屌你唔落搭都算，開口埋口又領導又盛，緊係冇得玩啦

profile pic都del埋，睇嚟毒撚都係冇人想理

block 左你咋

咁快就完

屌
點先可以add到佢地傾計